好撚攰啊！

屌你老母 後生細女 18歳開始半工讀到廿頭都仲半工讀緊
屌你老母咩 想拍拖
好想同bb一齊攬住訓醒 然後拖手仔起身出街食早餐
屌你老母啊 生活 工作 學業
一事都無撚成 垃圾狗

我都想拍拖 想一瞓醒就見到女朋友

屌你 如果公屋就唔撚洗諗

籠屋

你就係每朝叫醒我既咕姑固？

你都癡撚線 走啦廢柴 躝啊

係 住你冷氣機頂

搬入黎同我住啦仆街
識自己去廁所？

仲識夜晚氹你瞓 日頭叫你起身

哇屌 我就黎訓 你捨得入黎哄哄寶寶未啊

錫啖你 發個好夢

錫啖咁撚少 至少都兩啖啦 唔收貨

錫到你心跳加速就瞓唔到架啦

心跳加速就唔止咁簡單啦
咁個仔姓咩好

姓浮雲

食唔食糖水

幾時

隨時

而家

用念力食囉